急！！澳洲簽証

申請完澳洲簽証 佢咁樣覆我 有冇人試過 或者我應該點做？ 唔該大家🙏🏻🙏🏻

Thank you for your application for an Electronic Travel Authority (ETA) for Australia.

This system performs checks required by the Australia Government. In a small number of cases, we cannot immediately issue an ETA. Your application is one of these cases. It has been referred to the Australia Immigration authorities for further assessment.

Please make an enquiry in 12 HOURS to check whether your application has been successful. To make an enquiry, click on the Check an ETA button on the ETA website - . To make the enquiry, you will need your Internet ETA Reference Number which is 81116963.

Please do not contact an Australian visa office or Australian embassy until your enquiry indicates that your application has not been successful. At that time, you will be advised to contact an Australian visa office.

打去領事館

佢咪叫咗你等12個鐘先再check lor
你做咗啲咩

冇野要做，只有等
搞掂就會有email通知

利申: 搞過兩次澳洲eta都係咁

唔識英文唔好嚟澳洲

懷疑自己有案底

好 唔該哂

唔該ching 我第1次去

澳洲唔係講澳文架咩

我都係去過兩次
兩次eta都要等

好慘 Melbourne 有冇好野食推介呀 ching

我都唔知
一來我係劣食王
二來我去去mel係去conference，幾日都淨係喺巿中心活動

佢最後嗰段唔係叫你唔好contact咩

等回復囉